True Wireless 真無線耳機討論 (27)

因為之前個post係殘體所以要開一個新!

用緊airpods 1代，買2代會唔會有好大分別？

唔會啦, 除非你會用hey siri啫

有有係可以當埋外置充電嘅藍芽耳機推介？500以下

powerbeats pro 算唔算係入耳有隔音而講電話最好既true wireless? 佢係用airpods 2 果隻H1 晶片

未出好難講

冇airpod條尾，應該尾音會差d

低音一定好勁
做運動所以唔預你通話
1988不如比多少少買senn

Sennheiser mtw 真係好撚正

仲係度諗緊senn mtw定mw07??

本身用緊65t

邊度有貨？

non Samsung An 機買 Galaxy bud 會唔會好不智

TE-D01b係唔係燈會長著?

買左01d 既巴打可否講下配帶感舒唔舒服? 其實係咪同nt01ax 一樣形狀?

我都出左
但呢巴打有無要開大聲D先有力？

我比我以前隻耳機 更要大聲
用 mtw的話

65T 哩家入唔入手好，見周圍都有
Btw 想知下哩家咩價位到

以前用開AirPod ，一轉左sennheiser mtw，唔洗咁大聲都夠哂力

Mtw 左耳冇咗聲，咁化學

叉咗兩粒鐘都唔滿電，應該壞咗

嘩........到左喇，試左喇，痴線架，咁Ｑ好聲，絕對絕對冇買錯！

新手一問 平平地買水貨入手wf-sp700n 值唔值得？

有冇試到講電話

同問
見好似又noise cancelling又ipx4又extra bass

想問下有冇邊隻真無線耳機係耳仔細既女仔都可以戴得穩?
筆直2000HKD
Thanksss

邊度買？

一陣試，但冇期望

Y拍，但大家不要去果道買，一黎貴，二黎好仆街既，我另外仲買左隻01d俾佢哋hold住左，話果隻野唔寄得，要我轉寄或放棄，問題係佢哋一早話過只可用UPS，咁我先照去馬，點知臨尾香😤

巴打請問又幾好聲？
如同sennheiser mtw比又點?

我用左大半個月都無斷過
但未試過去好旺角個d商場
平時搭地鐵巴士好順

一陣我會去好多干擾電波既鴨記試一試

我冇買sennheiser，比較唔到！

lm

Sennheiser 周圍都無貨

巴打我知個個聽感都唔同
其實2隻我都有興趣 1516緊

買晒兩隻, 啱果隻要, 唔啱果隻放, 咁就唔洗15 16啦！

用緊jabra elite sport，想買多對係公司用，想買對500左右有無介紹

用緊個陣盞燈係咪冇得熄？

邊度有貨

之前post頭好似有耳機推介list?搵唔返
想問$1500budget 想可以用到4小時以上 聽歌好 唔會斷 有無推介

戇鳩，點會搵唔返呀，懶你就懶啦！

我係日本都試過
個人覺得聲係好過01D
但唔知點解S8 用開到最大聲都係好細聲
係唔係有得set?

最近買左MTW 用apple播 首歌細聲既時候有雜音 類似電流聲咁 有無MTW用家

多數聽廣東華語流行歌 想問下邊幾隻比較好
想要人聲突出啲 bass無咁重

想買sennheiser mtw
但好似話iphone用會有比較大延遲
睇youtube對唔到口型

頭先我係啲鋪試咗nt01Ax & mtw 睇youtube nt01Ax有好少延遲勉強可接受 mtw我親手幫佢升埋firmware試睇片完全無問題！ 我部機iphone x ios12.2

我而家用S10 play都係細聲，但用player play就好大聲喎，唔知點解！

隻RE-D01d啱啱收到貨，但係隻TWZ-1000下星期一到手，心大心細都唔知開唔開好

bluetooth advance入面有media volume sync, 試吓off 咗佢

Mtw同e8點揀好
e8好似靚仔d

default 係 off

兩隻都試，緊有一隻係至鍾意既，而另一隻咪放左佢囉，反正01d而家都仲hit既，實有人要！

我知點解喇，係因為電話推到最大聲，唔代表耳機係最大聲，原來耳機仲可以加大聲架！

巴打們點睇AirPods同jabra active 65t?
大約千5蚊筆直好似無咩選擇咁
利申:用iphone

2000筆直 買邊款好
想2部機一齊用 ip7+Android

用左airpods兩年 粒電開始虧 同埋想轉入耳式
想問下e12 st-xs2邊隻會好d? 或者差唔多價位有冇其他推介?

巴打，唔啱嘅我同你收對twz-1000

K11有

NT01AX vs TED01b
邊隻delay冇咁勁 / 好聲啲？

想問下TE d01d 係咪冇得連上laptop ?

我一出就買
左右輪住壞
攞去換過新的
應該佢D本身設計或者果批件有問題

01b youtube有delay, 但網頁版youtube 係冇delay, 試咗viutv 黃同藍app冇delay，開電視app冇delay, 網頁睇片都冇delay!

01b 細細舊好似靚仔啲。

今晚入咗對黑色01b，聲好好（木耳），配戴都ok, 連接都快，未出街唔知會唔會成日斷線，so far係個盒有小小扣分，一來相對大而且開盒唔係太方便！

有冇Sennheiser True Wireless 既用家更新唔到Firmware? 我仲係停留係1.23 個濕9 smart control app 仲話我Up to date 明明1.25 都出左

啱啱大阪返黎
難波 Bic Camera 梅田 Yodobashi 兩間都無曬 NT01AX TE-01D
Sennheiser MTW 個價又同香港差唔遠
喺 Bic Camera 想試 TWZ-1000 點知 pair 唔到我部 s7 edge
係唔係我部 s7 問題？
今次trip就係順便想買無線耳機，最後買唔到真係好sad

巴打有無問店員Te-01d 幾時會返貨

有冇人留意roy headphone?

邊間？

師兄想問micro usb定type c

買左隻sudio tolv
哇屌你垃圾到
完全零隔音
聲又差
成千蚊

type c

刪app重新download 再試
唔得就換第二部電話試

睇片如何 有無delay?

完全無delay 啦

ching 你冇追post
sudio 狗也不屌的

無，而家好後悔，試果陣個環境好靜，點知一出街嘈少少就出事。
送俾人算

底噪？

終於收到隻mpow t5

頂
隻mpow t5 同mcgee ear one 一樣聲
好彩之前賣咗隻McGee
買咗$40 usd

感謝ching 真實用家分享
平一半一定買mpowt5

其McGee ear one 同Aviot 同差唔多
所以mpow t5 非常好但係AliExpress 買要2星期先送到同埋香港無保

日本Amazon買，請問可以用邊間轉運?

巴打有無傾電話既評價 會唔會差得好離譜?

易唔易斷線連？音質ok嗎？

即係好聲? 40usd抵玩喎
本身睇中e12/st-xs2

點睇Powerbeats pro
好似幾正 如果追音質有另外推薦？

早幾日係街跌左隻st xs２左耳
budget千零蚊想買其他有冇推介

E12 我都有一定mpow t5好聲好多

依家可能無咁平la

如果有mcgee one嘅質素真係無謂買E12
4舊水有qcc3026有值回票價

都岩 50usd都平過e12/st-xs2

淘寶貨黎

想買 st Xs 2 搵唔到邊到平 定係貴3舊 65T好

冇咩

京都買左TWZ-1000，用信用卡加tax free最後一千蚊都唔駛

跟本同McGee ear one 一樣

65T 好

岩岩經過黃金望左陣xs2最平都599 不如豐澤買好過 不過見哩個價加幾舊有65T 係咪好大分別

遲啲試清楚話你知

琴晚始創中心睇到$539

唔係type c喎

係囉 micro usb黎

Mpow t5 旺角無斷線
聲同McGee 一樣
買依隻低玩

Thx bro

係 係唔係藍芽都係咁

MTW隻右耳周不時播播下會發出啲高頻聲音

我自己就更新唔到1.25，唔知有冇改善到

旺角室外地方

舖頭話代理淨係返左Te-D01B

想問下nt01ax跑步易唔易甩？

係呀
西洋菜街

而家落單要5月先收到 唔想等
都係出去試下st-xs2同e12

有無人用過 JBL Free x ? 相比起 jabra elite 65t

音質 同連線上 邊隻會好d?

呢隻又係抵到嘔，聲又唔差，不過俾左個仔用，我就用TWZ1000

好在有人幫手解答

仆街，up錯左，sorry sorry！microUSB至真

我都跟你買左
等收貨

你好似隻隻都試過咁

試左st-xs2同mcgee ear one
mcgee岩我多d
如果一樣聲 咁呢隻可以一戰

又唔係貴咪買黎玩下囉，試真啲先留！

TWZ1000 用唔用到comply 隻耳綿？

想問下呢隻大唔大聲
前幾日淘左隻平野，聲唔差
但唔夠大聲

想問啲聲正唔正 高音點

好大聲
旺角街用5成左右就已經咩都聽唔到

删app都唔得，senn咁on9既

咁講電話如何

係

有無巴打試過thecoopidea cargo

比較多人講beans pro 無人講依隻
求意見

iphone?

隻Powerbeats pro 如果通話同airpod 差唔多又幾正

好似買得過喎

到底twz1000個apps幾時出架

買左對mifo o5 (pro)，聽起黎好過jabra 65t，仲有防水同埋個盒係型既
自己仲有對eoz air，音質同o5就似似地

mifo o5 pro $450一對.. 水貨，玩下都抵

師兄有記住單聲唔該

senn單元靈敏度高解析度高
其他藍牙聽唔到唔代表係好啲只係相對嚟講靈敏度冇高解析唔到啲電流聲
好多因素會造成電流聲，真無線要將信號接收發射器同放大線路逼喺一個細小空間就會避免唔到造成電磁波干擾
其他干擾例子有USB3.0/3.2 Gen1會干擾用2.4GHz嘅無線keyboard/mouse

design
打去問咗先好去

想問Nt01ax同twz1000連iphone睇片有無delay?

有冇delay

係英京到買nt01ax會唔會有伏

入左對TED01B 用左一日係沙田行街都係冇斷過 聲幾好 傾電話未試

今日行左轉星際好多間都有

Sennheiser Momentum True Wireless有無人用緊？質素如何？

PS. 台網 (內文以新台新台幤計算)

upgrade 上新version 1.25 後so far so good.

其實而家邊度仲有貨？

早兩日去百老x見到有

上網睇評論啲人屌佢唔support Android 9

淨聽歌質素應該係而家較好既頭幾款機

但有幾樣唔好

一定要兩邊同時一個帶住先聽到

唔洗諗住用黎傾電話

其他 走電 連接 人地話有問題我又覺得無乜野

用緊Sennheiser MTW既
巴打們你地會將個均衡器 較到去邊個位 ?

好後悔之前冇落飛 3百5真係好抵屌

巴打快啲開隻01d玩下
我琴日開左 好撚正
唯一做得唔好係01d冇磁吸 一開盒有機會跌出黎

默認

伏

我都係iphone, 重裝唔得 換埋Ipad都唔得..

我都用咗3部iphone先得，An機都released.可再試試，外國有人用iphone 删app重装3次先update到

尋晚睇完post,用code訂，最後 48.76埋單
計番港紙380左右都ok啦

我仲諗緊開定開twz-1000好

真係support唔到android9?

就算開左 係度放8舊半應該都大把ching接貨

我都訂左 51usd

唔校
試下煲佢十粒鐘先同用耳棉
完全唔同聲

隔音如何？

有冇得cancel再重訂

好似要申請 算啦 都去唔返40usd

手機係藍牙4.2 但用5.0嘅耳機 會有d咩發揮唔到

其實反而我想知師兄講電話點
我果對完全講唔到
我驚係我果對壞左

試過啦, 講到既, 但細聲, 用絕招, 左耳聽, 右耳攞出黎講, 咁樣收音正常晒！(我用S10)

巴打用開邊隻耳綿
會唔會太大放唔到入盒叉電？

收到

我都更新唔到

軍用午餐肉罐頭耳機

用咩code咁 可以去到48.76？

sabbat x12 pro好用？
用緊AirPods 2冇買無線充電盒
慳左個三舊水諗住試吓其他牌子

買綿個陣鋪頭話有可能大細size都有可能太大頂住 但係自己買咗細size用落完全無問題

有呢支歌仔唱咩

試下先

用這個無問題

可以淨係帶右邊喎

我較到靠右上角聽女聲

想問搵日本代購買aviot te-d01d 上amazon
11796 jpy 收我1050算唔算平 未試過日本代購 唔知運費幾多

用apps睇個價好似會平少少
新ac同佢個店都有券拎
再用呢個code"ALIEXPRESS19023"

我上兩星期自己搵集運網 可能因為我新會員有優惠 淨係收我$4

Where 求介紹

你個code已經用expired

Buy字頭個間 我唔係賣廣告 因為件貨都未到手 唔知佢好唔好

我都搵過 但amazon買唔到 樂天又話禁運 得yahoo禁到

Comply 隻 Audio Pro圓球版
當然你可以試下其他廠嘅
呢對唔會頂充電位，係每次入盒都要輕力推入去一下咁囉

仲以為公廁code黎
我都係呢個網一條一條試

senn個盒預留咗好大嘅位所以用standard size嘅耳膠耳棉都冇問題，除非你用二/三節嗰種

我見amazon仲買到呀

呢隻我都想試，但香港好似冇thinking group嘅行貨

最遠距離同用緊4.2耳機一樣

用緊aviot 01b 係深水埗行5分鐘斷三次係咪正常係咁放返入盒

最平係咁有updated

冇試過
利申：聽力仲聽到18kHz

買唔到 唔知佢係咪無貨

有無ching有 ST-XS 2駁iphone bt 5.0睇片延遲多嘛？

直接係amazon 買就有 我個間係buyxxxxxxx

你個間係代運?

ok啦，同我個價都差唔多
其實我都唔知updated有咩分別，係見果個平d

係，我在香港都找不到，所以在原廠訂，貴！

研究到應該updated 係支援到android 9

mpow t5同jabra elite active 65t 比邊隻好d
屋企人用緊65t 我木耳就覺得佢同普通電話跟機耳機咁上下聲
我打算買返隻一千左右嘅無線耳機
但我又諗緊如果用s10買返samsung earbuds
同一間廠出會唔會好d

見上面話幾好聲，但我未收到唔敢講
都係見400蚊都唔洗當玩具粗玩

買s10唔係有送earbuds咩？

有冇iPhone 巴打用緊sennheiser mtw 可唔可分享下 睇片 YouTube 之類會唔會有好明顯delay

Sennheiser mtw夜晚1點 充完放盒 第二朝聽左一個鐘再放盒 岩岩收工個盒已經黃燈

我個無寫 updated 但係mate 20 android 9 可以用到aptx

請問有人用ath ckr7tw嗎

我搵代運 運保險 900蚊埋單。後日到貨

netflix無delay
youtube有三分一秒左右
不過我firmware未係最updated

我都訂咗呢對等運到 :

咁快 邊到買 日本代購都要20號先有

求網站

用緊01b, 想問下有無巴打試過突然個叉電盒無哂反應。

放隻耳機落去唔識自動熄，插usb叉電又無反應

巴打應該係之前買，見而家Amazon 最快黑色16號出貨，應該係有批貨出，20號差不多啦

有冇人等緊Powerbeats pro

nt01ax想換耳綿 有無邊款好？

想問nt01ax用緊時會唔會有燈閃閃下
我知ted-01b有 mpow t5都有
點解佢地要咁設計
前面有巴打話似飛機尾翼燈

我3月尾買 紅包 件野到香港 等緊送貨

係buyxxxxxxx 代收貨轉運既 自己信用卡過數 抵過代購好多

Bose soundsport free出左咁耐，而家買o唔ok？音質同講電話點？youtube有delay嗎？

無謂試

得個樣冇音質可言
買qcy好過，都係5.0但音質好好多（E12對比4.2藍牙版t1 pro，依家出咗5.0版）
都係冇aptX冇tw+

512gb版以上先有送仲好似剩係得白色
變相畀多一千硬食384gb

有條友個個post都負皮真係得閒

運費好撚貴喎咁買法
Audio Pro 個設計同佢差唔多但依家最平110盒咋
呢對佢個description 都講唔出佢同audio pro有乜分別點解要買佢唔買AP?
仲有就係如果佢係用Sport版嗰隻料就真係伏到仆街，漏音漏到歌都聽唔到

千頭嚟講ok，不過唔隔音
好多所謂5.0嘅tw音質都冇佢咁好，如果靜嘅話

有冇師兄用過呢隻 吹到0delay $500
想知堅定流

個盒係唔鳩係都又黃又橙 耳機係盒入面幾乎唔會綠

Aviot TE01d得日本有？香港會唔會出？

我之前試過買AP用，但我個人覺得麻麻地，料同Isolation 好似一樣，但隔音覺得Iso好D

唔該巴打 多多少少都清楚有咩影響

有冇Mavin Air-X用家？音質如何？

呢句真

睇戲炸
講delay 就算airpods 2打音樂game都會有小小

用緊Bose Free SoundSport

更新到最新版
聽電話得右耳聽到聲
其實個設計是咪左耳mic 右耳 speaker (通話時）

睇youtube 有0.5s delay, 係有分別，聲同畫唔配合
但睇netflix 就無事，基本上可以話係0 delay
其他音樂game 好似tapsonic djmax 咁都無delay

connection 就基本上無斷過，除非係多干擾地方例如cwb sogo 過馬路咁

係聽電話唔好用
睇youtube delay
又無降躁音
其他都好好

可能我用慣QuietComfort 35 II
但夏天太熱會用到出汗

但佢話連打機都0延遲喎

Senn記MTW啲衰野我好似中晒，走電、壞單邊、更新唔到、電流聲，有冇漏？

呢間野不如買淘寶

T5 同 T6 有咩分別 T6兩百幾

我計盡376 諗緊入唔入

走緊電，對野走電係唔可能叉得滿

我叉過夜都係黃燈

有冇巴打用緊B&O E8?
衛訊會員價賣緊26XX

Overpriced

我以為原價3290先係Overpriced添

叉住就綠一陣先變橙

但都夠一日用 應該影響不大

而家用緊soul st-xs
雖然無病無痛 但啲電就算hea喺度都去得好快
戴住跑步成日鬆 想入過另一對

睇過呢度啲post 暫時睇中jabra elite 65t 同 jabra elite 65t active
想問咁多位巴絲呢隻耳機會唔會好易甩同斷線? 啲電會唔會去得好快?
或者有冇其他推介? (唔用國貨 $1000-1500)

st-xs2

見到有人賣01d現貨，$1000

呢d怕唔怕有假貨？

真心唔推薦買今代，等佢解決咗啲問題先

哈哈 我就坑已入

充電盒連耳機充两個鐘左右轉綠放一晚，用個半鐘放回盒都是綠，到收工用都是綠。

兩年保一換一 夠捱下先
btw 3個月就左右輪全壞曬真係幾surprise
明明冇跌冇剩又防水密封

唔好信佢d燈
你入app睇有電量

點做到

好想知01d
同zero audio邊隻好聲啲

St-xs2同galaxy buds iphone用會建議邊隻多啲？

原本我對呢部好有興趣，但試聽過啲聲唔得，最重要係個充電金屬盒超級重

咩coupon code

埋單連運險 879

好正,巴打可唔可以教我點買 同 等左幾耐?

留tg

用咩電話?
youtube app 有冇聲畫唔同步?
聽歌音質如何

想問有冇隻係可以地鐵傾到電話
用過jaybird run 地鐵環境聲太嘈傾唔到

過幾日飛日本
想問下講電話如何？

屌mpow t5 原來真係mcgee ear one 個原模...買貴左咁多
好柒係我原本訂左mpow t5 但睇comment 話有d android 9 手機用唔到, 我淆底cancel 左就走去買ear one...因為有得試

而家想放都無人肯收啦

我今日都拎左貨 $840 不過冇保險

好靚

你最後買了邊款 我都想買其中一對

未買

各位Ching 會揀邊隻？
正皮TE-D01d
負皮TWZ-1000

我都係呢個原因放棄左，樣衰

有邊隻靚? 好似都差唔多

咁諗zero audio 算

係日本兩隻都試過
01D 好帶D,平D
但1000 D聲好過01D

巴打，想問下你係去葵涌定觀塘換？

正常要去葵涌 我上觀塘都免強肯 你去未必得

咁我聽日開工時間打去問清楚先

暫時屋企聽左陣 01d

通話冇問題
低音正
睇youtube 有delay
Netflix 就冇
配戴有少少唔自然 唔係特別舒服 可能耳型問題
外型有啲突出黎咁

但以pe值黎講係好滿意

我對NT01AX 用左兩日
兩日都係用左一個鐘左右就單邊冇電（副機個邊）
係個盒度已經放足一日
拎出黎個陣耳機應該叉滿電的（冇著橙燈）
請問是正常定係壞電？

我用極都好多電喎
聽成2個鐘都仲90％

點睇仲有幾多%電

同埋有冇得較大細聲

Powerbeats pro 幾時出？

有冇人用緊Nuarl NT01AX ?
邊到有得試?
係咪冇專用apps ?

用iphone?

我都好想知點睇電
唔係咁黑仔咁都買到壞電機

Iphone x

⼂
託人喺日本幫我買

咁多位巴打sabbat e12好唔好

3000$筆直 有冇巴打有好介紹 係咪MTW性格比最高 thanks

求評測
準備係01D同twz1000同呢三隻選
通話。音質。連線。delay。電量。戴上耳大唔大等。都評一下

唔信自己隻耳了
信日本仔買twz1000算

睇返上面評測
唯一缺陷可能係講電話細聲到聽唔到

巴打請問係咪會派件上門。謝謝。

我見到件貨到了HK post 了。

我買了 MPOW T5 巴打請問係咪會派件上門。謝謝。
另外我見到件貨到了HK post 了。

sorry wrong type

日本網上評價都係twz1000>01d
有冇巴打試過

有冇耳機推介 主要係講電話同聽edm多

你幾時落單買？

我件尋日都到左hk post
完全無消息又track 唔到，呢啲tracking 真係呢...

最後我都係開左TWZ-1000 , 暫時叫收貨，係bass 無想象中咁勁希望佢快D出app

希望用緊01D 同 TWZ-1000 既巴打 有多D包膠

傾電話如何？

請問galaxy buds有冇食評？
非三叔機啲delay是咪好勁？

同問

有冇巴打隻01b 聽聽下斷一邊？

係邊度買？

日本。洗唔洗幫你地買埋

我自己未試清
喺房傾電話，對面話冇問題 ,出街未試

音質sorry我冇其他做比較，拎佢同有線比又冇乜意思
不過有個日本blogger就話煲完一個禮拜會好啲

戴上耳唔太大舊，不過比我媽試就好大(佢airpods都太大)，估計係好過01d,因為我見好似會成舊野飛出黎咁，反正成隻黑色，而且呢隻係標榜啱耳型，感覺似ibasso隻it03

連線都未試，不過日本blogger話冇斷過，我再試

Delay就睇netflix冇，YouTube app有，打機都有
不過對我黎講我係貪方便，新玩具，本身又少用電話打機睇YouTube

電量呢隻同01d都長氣，呢隻有快叉，叉10分鐘頂到2個鐘，本身earbuds 9個鐘，case 25個鐘，叉爆就分別1個鐘同2個鐘

而呢對有環境音，不過未試
可以單邊使用
盒有磁吸
左右耳都係實體按鈕，傾緊電話有人打黎有得㩒hold/cut
不過冇防水

自己冇用過其他，8舊幾港幣黎計我諗可以？

比個架仔比較你參考

見有人話01d唔好戴，而twz1000印象中評價係幾好

呢位巴打

五月
好似無乜人講
如果佢通話做到airpod 咁就好j

用左nural nt01 個零星期 感覺良好

大把人講
不過佢地個PO開左喺手機台

Ax?

ax!

的確去到某d位係一定會斷，但反正會自動connect
斷既地方係 例如荔枝角地鐵站b出口 okay便利店前面果個空地
返荔枝角既會明

Today morning received. testing now. Thanks Brother!!

有興趣

TWZ1000同TE-D01D點揀好

同路？

你個status 仲好我少少
我last update 仲係4月7

TG

1000蚊筆直有咩推介。

有冇做開gym推介邊隻好用 千幾budget

請問大約要等幾多日? 前日訂左

訂左01d

日本仔野好似幾吸引

入手twz1000，樂天入，有折，14460yen ，初初用buyandship俾人cut單，之後轉用buyippee，$25搞掂，不過成10日先到手。

之前用開shure se310，利申：木耳，聽Spotify premium。

初部聽落好似唔夠聲咁，可以舊跟機耳膠漏聲
低音比想象重，人聲就唔夠出。呢啲係對比返隻shure。

講左咁耐，有無邊隻耳綿可以換

隔音好唔好? 戴得舒服嗎

師兄del咗tg msg？

幾好，好輕身

要整成個星期，no music no life

巴打有冇試過TE-D01d

無呀，睇左報導話呢隻係王嘛，直接買呢隻

新手淘左隻qcy t1黎玩 隔音唔錯
睇youtube netflix 唔多覺有delay
試過食雞 delay大約1s

抵玩 99人仔

可唔可以用comply 耳綿？

有

巴打 youtube , netflix 有無delay ?

THX

日本試完無買
如果要比較都係用返藍芽耳機比較好D
同樣價錢個人都係覺得有線比較出色好多
所以唔好期望會好聲到取代有線
但無線又都係幾方便

暫時未有qqq

我 4 月 2 號下晝買

咁都好快,佢話要25日
我心諗點樣運黎

Senn換左spinfit 耳膠唔錯

你買咗幾耐？我第一日用試過兩邊唔同步，要放番入盒先ok!

買左兩個幾星期，係得左邊聽聽下會斷

請問用緊sen momentum既巴打 係唔係update左firmware之後 漏電情況有改善？

三思而後買

我就是受害者

啱啱買咗st xs2
覺得用開個對xpower clear x聲仲靚
係咪我唔識聽

Nt01ax 定 twz 1000 好
邊個delay 小d

senn 而家狗也不屌
之前D用家兩千幾買左用到伏伏聲

點解我見到係調返轉

成日斷? 如果係就攞去換啦

點解好似無咩人講 taotronics隻tt-bh052
睇評測又唔係貴 都有輕觸式

有無巴打知Sennheiser MTW個保養係1定2年？包1換1?
我試過幾次明明出門口前個分鐘叉爆綠燈 返工搭車聽45分鐘後無再用啦,收工無哂電

2年
壞咗要留底畀佢等消息

知唔知放幾耐？

唔知，因為我都未找拎返

個LED燈 有無得關?

咁你放低咗幾耐

Nt01ax邊度有貨

dcfever 啦

琴日買左隻日牌nx100
我用iphone8
成日睇睇下片/聽聽下歌
都會左右連續停1秒
有冇巴打都係用呢款有呢個問題

到到都有貨

有冇人試過依隻本地野？500蚊咁平會唔會係伏？

本地嘢

伏到

點解唔比多少少上at01nx

我寧可買 Mpow T5

又係D公模樣,應該又唔會好差,但又冇乜特別好,睇價做人吧

Sennheiser MTW 聽到咁多巴打中哂伏真係卻步，轉買Nt01ax算數

我都等緊，有無話邊度可以平d買到？

想知

都係同其他tws 一樣，環境音大過你把聲
同埋响金鐘MTR轉車都斷左幾次，秒連返都叫可以接受

兩日

一係買一係唔買
買得起senn嘅人根本唔會諗次一級嘅嘢
要聲要穩定兩千幾蚊冇其他選擇
你問我嘅話，依家低過兩千嘅我都聽唔入耳

唔會咁快啦
因為佢只係代理（耳機係去葵涌嗰間，唔係佢自己個名，專業產品先係去觀塘，嗰間個名係佢自己）
呢啲純代理冇維修服務嘅代理通常係擺低幾日真係check到有問題就一換一，冇貨換就拖到咁上下退錢畀你
利申：之前試過UE700換咗對TF10之後退返UE700嘅錢畀我

Sennheiser MTW走電問題係唔係仲未解決

想買jabra 65t
想問下 基本版65t / active / sport
有無咩大分別

如果做運動機係唔係機如其名真係sport 好啲

隻01d終於到手了
用幾日先再包膠

LM

聽到太大舊就卻步算了

等睇包膠

無解決

咁等佢搞掂先買

我睇其他forum 有人講換咗cp100/z 個耳膠高身咗 就無走電問題 唔知真唔真

我收到郵卡啦，聽日去郵局攞

求教🙇🙇

今日行街見到
bose soundsport free $1499
JBL UA True Wireless $1599

如時跑步聽歌多,想要防水,
通話會唔會太差？
定差唔多價位仲有其他選擇？

我個人大份唔覺

咁都好快 10日左右

一句講晒
個人柒。用乜都柒

利申：我

有冇人睇過 咩Roy's headphone 隻T300
佢講到用公模但自己調音 吹到好掂
係咪真係咁堅 定水份甚高

8號落單 11號到

咁撚快

我7號落 琴晚先departed from origin country

試下先

請問有無人ios有下載beoplay app?
我見香港appstore無, google都搵唔到, 客服問左未覆
有無巴打解答下 thanks

試完 MPOW T5，音質幾好，少少底噪一定有。淨係聽歌嘅話，本來諗住買 TE-D01d / MTW，我覺得可以暫時慳返

已解決

我同你一樣，而家仲要冇update

我原本都唸住買 TE-D01d，不過見到 mpow 好似幾正，試下先，尋日落左單，希望快啲到手

Btw 等緊 Klipsch 出先再出手

佢預計21號送到 有排等

順豐送上門 我都奇怪咁撚快 status 仲係shipping

你喺邊間買?
我喺MPOW Authorized Store

我之前得閒上過去試
其實冇0delay咁誇 但睇片唔覺delay 打機都算不錯
聲就真係唔係好得 好似水底聽歌咁
問過老細 佢話未煲機
你自己上去試下囉 $500冇咩要求都算ok啦

$500 公模野, 自己諗, 係勁就唔會搵打手

MPOW officials store

覺唔覺電話講野收音好細聲
聽歌音質真係收貨 喜出望外

未收到

有朋友過咗日本, 心大心細想買 TWZ1000 或 TE-D01d, 突然睇到 Klipsch T5, 都係決定等佢

有得揀

今日終於試咗响旺角傾電話，tws嚟講算合格，係要講大聲D先聽到，不過聽歌斷線斷得幾勁，响西洋菜街斷得勁過E12,我係咪中咗伏

咁伏 咁我試mpow t5好過

訂左Sennheiser MTW....
想問下走電問題係咪好嚴重?

t5 講電話 0 分

習慣咗返屋企就叉
所以唔覺得係問題
官方講到明唔低電著住佢會快速連接唔到
所以擺喺到唔用一定會自己放電
利申：所有嘢都會叉過夜

見到最平喺咁，但想問清楚少少嘢，傾電話質素點？
利申 本身都想買mcgee ear one,不過見大家都推依款，想問清楚

最尾都係兩舊幾水買左隻sabbat x12 pro玩下
一開機聽到普通話聲已經想dom入垃圾桶
穩定性ok，用緊iPhone XS冇斷過
音質冇乜特別
但d個delay好撚勁
睇YouTube直頭聲話唔同步
得聽歌先有用
功能性來講
個人認爲只有新版airpods 7成功力

不過意外係個耳機係ios都睇到電量
但係10% 10%咁扣
唔會好似Airpods咁清楚同睇唔到個盒

性格比係有
但用落完全冇得比

我考慮緊e12
同mpow t5

不過都唔知有冇地方有得試

點解個個都有張減五蚊coupon

我自己用到三日，每日約用三個鐘，第三日用完通常放回充電一陣就著紅燈，著紅燈時會自動連手機，如果唔充電，那耳機連住手機幾個鐘就無哂電！

我平時會經紅碪站個啲，未斷過喎

mpow t5你可以去試mcgee ear one 巴打話係同一個模, e12旺角鉄火堂隔離有間賣電子野既鋪有得試

冇coupon苦主

上網seach aliexpress code

太遲 錢已比

本身用緊bragi the headphone, 覺得audio transparency 好重要, 如果想有一次過at least 有4-5個鐘, 又可以選擇聽到環境音, 除左65t, 仲有冇其他推薦?

我同你一樣需求,我所知SOUL新果對,架仔TW-7000,一係就上到MTW都有環境音...我就用緊65T一年了,我通話都有D需要,所以好難換..

依家有邊隻true wireless嘅功能體驗同airpods差唔多，亦可以喺android用到

我都等緊呢隻

有冇巴打知道sennheiser無右邊無聲去邊整唔知係咪之前跌得多，突然間無聲

睇保養卡

個盒靚到

幾時出

咁多人隻SENN有事
有冇巴打報下喜

利申:2月買 跌過3-4次..仲正常運作中

但 mcgee 係咪8 hrs?

好似六月會出

我都係跌過3-4次漏電反而唔覺有

冇跌過，壞一邊

巴打整佐未，我都壞緊一邊就啱啱發生

星期二入咗廠，等到頭髮都白曬

個耳機咩版本?
我1.25
暫時冇漏電 有時會有少斷線
差電盒差滿用1日半左右
平時番放工同番到屋企會連電腦用

巴打介唔介意講下係邊，之前係broadway買，盒入面有講保養地址？

你上senn記Facebook, 有地址電話辦公時間

我對野好多問題，走電、upgrade 唔到firmware 、有高頻電流聲、一邊壞咗叉唔到電

唔知要整幾耐

睇黎真係唔多掂
抽獎咁..希望巴打換到對新架啦

想問下$1200左右65t係唔係性格比最高？
要求係講電話清楚同埋唔會斷線
如果買係唔係去大鋪買好D？水貨會唔會話有咩特別唔好
跪地求解答

通話應該係AIRPODS

請問budget 3000樓下，有邊隻音質唔錯得黎係細隻嘅？ 本身用緊elite sport

想買入耳
65t講電話好柒？

65T講電話已經係好果堆..但聽歌一般..

咁慘？左右無出過事，走電無試過，正正常常朝早七點出門口六七點返到屋企唔差都仲用到唔洗差

原本買左Mpow T5，身痕又去日馬入左另一款開心使用中，Mpow T5仲係郵局未拎，有冇人想接？

入左邊隻?

Mavin Air-X... 不過無乜人討論

之前好多人捧ga wor...唔見晒

有冇巴打試咗t5啦？

用緊
屋企人用黎聽個睇戲表示滿意(無咩要求)

聽歌滿意，講電話唔使指擬

對呢啲無期望

記定維修中心地址先好買

用後感如何?
日馬你點樣送返黎香港?

聽到voice message???

藍牙聽唔到 voice message？
WhatsApp / Telegram 都聽到人哋錄嘅 voice message。

買完sennheiser mts 返去打開冇左一邊耳膠

之前買嗰個jaybird聽歌嗰陣真係聽唔到，之後上網睇返原來係通病

我試咗 OK

$49.9入咗

我都係

真係唔錯喎，核電，音質Ok，低音有得黎唔太重又唔散，中高音未算好清但完全唔矇，總之唔會糊下糊下一舊舊囉。（利申：木耳系CM用家）

梗有一個半個朋友咁啱係日本既... 送去佢酒店，佢再帶番黎比我，盛惠一餐便飯咁囉。

我都係
我打錯咗地址，可以點搞呀

Cancel order

我想幫fd買多個，但搵唔返$5 code係咩

Sennheiser MTW update 完1.25 之後用Poweramp double tap 右邊無反應飛唔到歌有無巴打都係咁？

想問下Sennheiser MTW用iPhone delay打機睇片嚴唔嚴重
因為見到有啲人話delay得好勁 有啲人又話delay可以接受唔算太嚴重

飛歌唔係左邊咩？

1500 budget 除左 active 65T 有冇其他推介？ 唔講電話， 聽歌為主。 睇過Bose soundsport free 但覺得太大

請教mpow t5 用那種耳塞或耳膠最好?

2000左右 想要入耳式 唔大舊 可以聽環境聲 巴打有冇推介？
本身睇緊b&o e8, earin m2, jabra 65t
但係幾隻都出佐成年
唔知黎緊隻klipsch t5會唔會都有環境聲功能呢

有冇apps 可以check電量，用緊LG V20 bluetooth v4.0

nt01ax

就係無啊，仲諗住你會有咩代購介紹添
btw, 外觀上如何？ 係咪算細隻，戴起上黎唔礙眼？

普通size，我覺得係大過QCY T1少少，我就係唔鍾意太大粒凸晒出黎果啲，所以唔揀01d。

礙唔礙眼就唔知，自己顏值低少照鏡唔自拍。

我都係想揀啲細隻嘅，又係用新晶片，可以兩邊獨立用，同埋可以較大細聲嘅

之前諗過Aviot D01B，但原來無得較大細聲，淨返嘅選擇好似都唔多
睇落Air-X好似算唔錯，係衰無行貨無得試又無得即買
如果要買應該要上官網，但連運費都要$13xx

請問呢隻淨係做gym 用o唔ok?

入錯post問喎

係喎唔好意思

前少少有人話有一間集運定代購可以送香港，日馬賣13636円，又好似只係幾廿蚊運費，計落就應該係一千鬆啲，不過我無用過唔確定

AIR-X唔係台野咩?台仔好多報告

真機相個盒好膠
同埋對耳機極巨大

台灣官網賣4280新台幣，計落貴多百幾蚊港幣

美國品牌, 台灣出

睇左好耐post 都仲未諗好買邊對好
好似對對都有缺點
有冇一對暫時所有野都ok?

真係冇呀,要取捨,等到就等埋下半年啦

屌差完電今朝起身隻左耳冇左聲
但明明又有連線
有冇JBL FREE既巴打教教我

有冇人用緊jabra evolve 65t 聽歌質素如何？

now using 美國 Comply T-200

想問BnO e8 2.0同一代有咩分別?
有冇巴打試過

下半年有邊隻值得睇？

真係無
我覺得最後都係揀返有線既藍芽好點

我買左兩對真無線
但最後都係用返有線既藍芽好d

見到 有個藍牙耳機嘅ranking
NUARL NT01AX 同 AVIOT TE-D01d係第一同二名
有冇巴打用過呢兩隻？

頭先試左幾隻， 個人認為mw07最靚聲，好過Bose, B&O, 通話質素同連線方面就唔知

mpow t5真係冇買錯 (多謝呢度嘅巴打放俾我)
聲底合格有餘, $3xx對得住價錢
高通晶片係唔同啲

用左半日
優點:
我本身聽開cheap野, 但呢隻嘅聲真係收貨, 起碼正常過E12
好大聲, iphone開3格都已經夠聽
用本身耳膠都帶得穩, 唔易甩

缺點:
接收不過不失, 間中會斷線, 去旺角新世紀廣場斷得最勁, 室外就未斷過
delay方面都係有少少, 但可接收, 音game的話玩im@s調整mode係+10
搭搭下巴士左耳無啦啦冇聲, 要放返入盒pair再取出, 都聽得返, 希望之後唔會再發生

如果用耳綿, 因為叉電盒唔夠深, 有機會放唔入
試用Comply Audio Pro SmartCore, 會頂住, 磁力都唔夠吸, 閂埋蓋都會著住, 之後試換Comply Sport Pro SmartCore, 就放得入, 唔會頂住

聽多幾日再睇睇

唔記得講通話, 試左一下聽電話, 對方唔係幾聽得清, 我要講大聲少少, 對方先聽到, 應該都係真無線嘅通病

去左試01d
youtube嚴重delay
失望而回

等緊佢星期一寄俾我，希望禮拜三晚飛之前可以收到

你個件係咩狀態？
我而家係Despatched to overseas (Country code: HK)
唔知仲要等幾耐

幾日啦

未出貨，但我叫佢用順豐寄俾我

有冇人有用thecoopidea beans pro
就咁睇好似幾正, 又有IPX7, 叉完電又用得耐

見寫住upgraded所以揀左authorized store
等到hihi

計埋聽日第7日，希望星期五前收到

巴打，你係咪就咁拎去就得，洗唔洗帶咩

有冇人放Galaxy buds，買左對nt01ax，又想試下其他

TWZ-1000 點先買到 上amazon jp話唔送香港

同淘寶一樣，搵集運

$1000中國hifiman牌子 tws600
應該可以秒D貼牌野

有無勇士試下

咁你可唔可以做勇士

哭求另一位勇士

秒左senn tw
秒左ath
連有綫akg k3003都秒殺左
必入

ALIEXPRESS19095

見到senn mtw 有貨，但無人買

咪撚再害人啦

會唔會爆炸先

依家有新chips嘅產品，senn又唔算完勝，少左人買都正常

好彩無訂貨，airpods 2 開心使用中

hifiman 來架
做開D貴野架
你等勇者入左手先啦

想問下咁多位巴打
跑步用既話係咪暫時都係jabra 最好？
St-xs2會唔會唔穩？
對通話無要求，純做運動聽歌用

只支援SBC / AAC .....嘥尻氣

Sennheiser mtw 應該換咩耳膠?

1000蚊仲想點啊
遲啲可能699添

sony z1r 個隻

你咪繼續捧
明眼人一睇就知廢到送都唔要

唔捧啦，你地玩翻日牌啦

買咗 MPOW T5，唔使要 MTW 啦，等下半年新 chips

mpow t5 delay/ 斷 嚴唔嚴重？

有線藍牙買邊隻？

巴打我嚟緊會託朋友係台灣幫我係台灣帶返嚟
你會唔會有興趣搭單

我應該會試日馬買, 連埋運費應該都平啲
不過藍色無貨要等
巴打諗住買咩色?

我想買紅色
我見佢官網仲做緊婦女節套裝優惠
所以想睇吓你會唔會有興趣

你講NT$4280?
日馬就13636, 黑/白就有現貨, 藍要等2個禮拜到

NT7450 兩set

左耳會聽聽下冇聲, 要power off再on先有返聲

買jabra elite 65t定係jabra elite active 65t好
兩個好似差唔多 但係active貴2 3百

充電盒大細和AirPods 差不多的好像沒
都是AirPod 放褲袋方便

係抵嘅，不過我想要藍色

用緊mtw, 聲無投訴
但係舊電真係...
個case 少電果陣detect 唔到個耳機放左入去, keep 住著...

係咪我問題, 定通病黎

通病

我個對用左一個星期 完全無事呀

呢隻我有興趣

通病黎，要手動斷bluetooth
但聲真係唔錯，泊得住千零蚊有線

Senn換左spinfit耳膠完全無左漏電問題
已經3日無差電仲係黃燈 以前擺過夜已經黃燈
利申日日聽起碼3個鐘

係咩原理？點解換左spinfit會唔漏電？

買左nt01ax
聽慣Amiron home覺得呢隻味精有d重
但都可以接受
塞入耳果下耳內氣壓有d唔舒服

民間療法

我都唔知上網睇到d人話因為粒耳膠高身d，頂起粒耳機接觸得好d，咁咪買黎試下，又真係得

關耳膠事?
舊野擺過夜要長插電好煩

係當個盒接近冇電嗰陣，放耳機入盒唔識自己關啫
其他時候唔會狂走電

之前用BEATSX

家下用B&O

你有興趣搭set

咁你買日馬都得 仲平啲
我5月會去日本 但我見Bic Camara冇紅色
所以搵人係台灣買返嚟就算

有呀，但總數大約幾錢，因為我知好似仲要比運費

台灣國內免運費
我有朋友假期後帶返嚟
價錢圍返即係NT7450/2/4=HKD$931.25

13號先轉左做dispatched to hk

我都係買左呢間,因為UPGRADED....分分鐘下個月先到手..

我都係買左 upgraded 版本 10/4 落單， 11/4 顯示 departed country of origin 到而家未更新過 status

想問下用緊twz1000既巴打，有無個情況係，攞晒左右耳出黎就識自動connect，淨攞一邊就要撳制 connect？

可以點聯絡你？

想知x2

ACTIVE有黑銀色,再選擇我會入ACTIVE,因為隻色..

一般先拎右耳出黎 就算唔拎左耳都會自動connect
齋拎左耳就好似唔識自動

巴打用緊android幾？
我用an 9

我用iphone
twz1000應該係靠右耳黎connect 左耳

我淨用右耳要自己connect，淨用左耳就直頭無得connect， btw，用落幾輕身，好方便。

而且唔會好大舊

最近用e12有個問題
就係左右耳分開左
我一開機呢部手機搵到有s12同s12r
連左s12就得左耳有聲右耳冇聲
連s12r就唔洗講啦梗係得右耳有聲
但點先可以去返左右耳同時出聲
熄機再開都唔得
但又唔係冇電
Thx

有冇人識DM BE2000

pair返

上佢專門店個fb 有教點樣reset 番， 我之前都同你一樣情況 reset 完就冇事

想問下earin m2 音質同airpods 比邊個好

更正返 原來真係要兩隻耳拎晒出黎先pair到

有無巴打聽日買紅米AirDots 藍牙5.0
99蚊

有無買左mpow t5 嘅巴打可以分享多D

可以試下咁做，做完一定要放返電倉，然後先至再攞出黎用

我岩岩試左咁，得左
Thx

抵喎

好似幾好咁

無用tg,

4月6日訂，頭先終於收到

咁都係10左右....比我想像中快了

我7號訂 希望聽日有

岩岩有update話到左香港

美馬計美金用代運應該平d
用緊，收納盒設計幾好，冇分左右耳，係耳管粗左d成6mm闊，覺得大左d，成隻如果縮細多二三成就更好

美馬唔係貴啲咩，我見賣成$139？

果陣我係美馬買Air-x,申請左代運，佢有積分可以扣，而美馬寄去代運既美國倉免運費，代運寄去香港，用積分扣都仲有剩，冇收我錢

大家可唔可以推薦下，我應買好？

Mavin Air X
AVIOT TE-D01b
AVIOT TE-D01d
zero audio twz 1000

問題係美馬個價本身貴一截，139美金約$1093.5，13636日元約$961
定係你之前係美馬買個價係再平啲？
你個時買個間有無得揀色？

之前我美馬129

唔怕大舊就01d,怕大舊就twz1000

咁無計，依家好似無呢個價？ 同埋依家好似得紅色買？

其實Air-x同twz1000音質/連接黎講邊隻好啲？

請問rha 香港代理係邊間?
對trueconnect 左右耳唔知做咩pair 唔到變獨立使用

我禮拜五晚落單，今日到咗香港

唔知點解最近幾日隻sennheiser放電勁嚴重

叫fd 去日本幫我買左zero audio twz-1000, yodobashi退完稅再95折13xxx yen 真係幾好, 音場闊左, 樂器清楚左, bass 岩岩好唔會過重, 覺得已經好過mcgee earone / mpow t5, 不過推力就ear one 勁d, 要70-80% 音量先夠聲

珍仲有價dcfever 啦

反而我啱啱BIC camera 試咗 zero audio twz 1000 aviot te-d01d nuarl nt01ax 同glidic tw7000 覺得 nt01ax 同tw7000 最好聲
但係都係買咗te-d01d 因為平啲同好樣

大陸貼牌牌子野

500蚊依家一定係買MPOW T5啦,反正都係通話失敗啦,再唔係就買返大陸用動鐵果D都唔到呢對啦,仲有仲有SOUL果對有環境音,呢對乜都冇真係唔知有乜賣點

條友收錢拍片專推伏野，眾巴打小心

之前用開1more triple driver
試過beoplay e8覺得立體感 base 同清晰度都唔夠好
如果又驚sennheiser走電問題既話
而家係咪只可以第新一代true wireless

好鍾意t5個皮殼

好想入手

我多左隻mpow t5, 有無人有興趣接?
(個盒壓扁左的, 但入面一切正常)

台灣官網對番港紙幾錢?差唔遠可考慮經官網買,因為有一年保

有冇巴打比較過兩款

冇左代理啦，大昌五做，自求多福啦！

買左有排都未到....

Mtw個app更新完終於有得update firmware

$1090到啦, 不過保養就算吧啦, 又要搵方法寄返去

唔駛,台灣會幫你搞埋.不過我嗰次官網未諗到方法,所以直頭揾ups運件新嘢俾我

放幾多先

今日收到，個聲真係好正
壞左會再買

巴打放幾多?

TG 傾

依家就咁買隻MPOW T5要50美金

有咩抵買平平地 t12?

見上面喲師兄果幾隻好似新野黎 有咩特色同價位

隻MPOW T5又ok wor
四舊有找
聲唔差
接收又ok
做運動岩曬

有無人知 Aviot te-d01d行貨幾時有
或者水貨邊到買平

如果係audio-technica sport 7TW 點睇？ 有冇人用過 可以比下意見

其實50US都仲係有APTX之中最平果對

想問 NUARL NT01AX, ZERO AUDIO TWZ-1000, AVIOT TE-d01b/d 有乜分別，邊隻好d?

琴日轉左做arrived local post (HK)
今日都未到 等到好灰 見d歐洲佬都係幾日就有

你追前幾頁都有人問過並且答過啦
根本就無統一答案
再問剪JJ

我之前呢個位都等2日,就到架啦

唔知wow左未，senn有得更新1.2.5
更新緊

發生咩事？我對senn 跌過一次，正正常常

岩岩轉左out for delivery

你講一講我有返希望

我星期五買話星期一寄順豐
星期二已收到

我買左一個月 跌過兩次
仲正正常常 走電又唔係特別過份
試過一次拎出黎其中一邊連唔到機

可能唔同鋪買,速度不一

千其唔好喺authorized store買

前用家, 聲就好個人, 鍾意鐵三角味都ok, 但無bass 咁滯, 隔音一般, 講電話得一邊聲,睇片delay 算多,同好蝦耳型帶, 我就帶到耳仔痛喇
而家岩岩換左隻zero audio

我用twz-1000 其實都有少少痛，同埋佢密封無透氣孔有D唔舒服

可惜我就係奶左果間...貪個upgraded...

有無衛訊會員可以借黎買nt01ax唔該

tg:

sport版同貴啲嗰隻唔係平好多
貴啲嗰隻人聲好清好前，bass要對耳機戴得好啱先會聽到亡少少
高音唔突出，量都唔多
終括嚟講係中頻佔比超高嘅調音，高到有啲動鐵嘅甜味，但動圈嚟講個bass係數一數二嘅差，所以音場好窄
delay喺iphone xs max上面好犀利，youtube完全跟唔到嘴型

諗緊 65t active好定 Bose soundsport free ， 有人話bose成日斷線 ， 定Sony wf sp 700N 好少少 因為未試過

已舒服過鐵三角好多

我想問$1000左右有咩推介？
Mcgee ear one 定 nuarl nt 01ax好？

請問下剛買senn，左耳機好像同右耳五同聲，正常？

買咗te-d01d 左耳唔著

Nuarl nt01ax突然右耳無聲，試過重連都唔得，可以點點

youtube delay 好勁時可以pause 左條片再play, delay 會少好多

買左65t 開心使用

講真搵左好耐都未搵到款岩，好似隻隻都有好大缺陷
如果$700-$800，會做下運動，通話質素OK，可唔可以介紹幾款比我
十分感謝巴打們

水貨喎，咁撚大鑊

下晝轉左做successful delivery但我冇收過貨

12月買咗對active畀老婆，佢用得幾開心！

右耳係直接BT連電話攞聲，你電話出到aptX就自然係最好聲
右耳：電話LPCM右聲道->aptX/aac/低位元率SBC->右耳解成LPCM右聲道+轉換成模擬輸出
左耳係用近場磁感應(NFMI)連接右耳，實際左聲道途徑係：
電話LPCM左聲道->aptX/aac/低位元率SBC->右耳處理LPCM左聲道成高位元率SBC->左耳解成LPCM左聲道+轉換成模擬輸出

問題係本身所有有損壓縮編碼器都會製造唔同嘅artifacts，所以經多重高位元率SBC嘅有損壓縮，就算兩聲道播緊嘅嘢本來係完全一樣都好都會有差異
通常動態度越高差異越大，類似左耳播MP3右耳播FLAC咁

六合彩唔見中

隻sennheiser momentum true wireless 出左新固件UPDATE 去1.25.0 係咪 好左好多 例如電力問題
另外隻野好似漏音好勁

女友喜歡粉紅色耳機，
B&O E8會唔會係比較可取嘅選擇？
謝謝大家俾意見

所以我先買咗b無買d, 成日覺得tw好易壞！

有一排冇入po
講既耳機已經變曬

用緊e8 想問outdate 未

iphone 條adapter 又壞
想問邊隻入耳真無線耳機連線夠穩定音質又唔差？
心水sennheiser果隻同e8 2.0, 同價位仲有無其他推介？
各巴打又點睇？唔該

感謝巴打解答🤙🤙

Nuarl nt01ax右耳突然無聲，長着白燈，試過重連都唔得，有冇巴打可以救下我

行貨咪拎去維修囉

每日追post 好似隻隻多多少少都有D問題
好糾結買邊隻好

airpod...

其實隻twz1000真係好滿意

買twz100啦

Senn記三思而後買

我返工時間蛇王去拎耳機果陣，居然可以撞到另一個受害者，我估出事機會真係唔低

巴打，我估我今日見到你

忽相認

你嘅整返好未總共等佐幾耐

壞咗左耳成個單元換，擺低一個星期拎返，啲人排住隊拎上去算快手

佢張紙係咪寫寄返廠睇咁其實都快

張紙得幾隻字，大概係話左耳開唔到機

拎去邊整就真係唔知喇

換過對比你囉，點整
dch d師傅整電器架炸

我估都係，整完firmware 1.17 > 1.25

Update 可解決問題

Sorry 回錯我以爲你係Nural 個位ching

Senn 香港有維修部，會自己整的

啱啱人咗隻ATH-CKR7TW 係咪都要煲一陣先會靚聲

隻mpow t5 7號訂今日終於送到
係室內試左陣好滿意 聽日出街再試連接/隔音

有冇試過聲先買架

有呀

有就ok
應該會變翻你要個種聲

有意 想買隻比老母

NUARL 點update?

Nural 呢D細廠無架...

我見你鳩答人所以問下

Sorry 左啦

掙扎緊mavin air-x 定 aviot te-d01d
有冇ching 試過呢兩隻喺音質上有乜分別?

買左隻Senn , 想問下播幾多個鐘開始 D聲會好聽D? 另外有少少漏音, 算唔算正常

十個鐘後就會好好多
要隔音就最好買耳棉，但唔襟用

最近買左Soul St XS2， 兩隻耳機分開咗連
開咗藍牙但有2個相同既名 但只能同時連到一個
連左邊就右邊就無聲
有無人呢隻點耳機點連返2隻同時一齊出聲或reset

我果時試demo都係咁
個sales仲要整極都整唔到
最尾買咗galaxy

我第一次用果時係2隻都連到 過咗幾個鐘再開就變咗咁

你爬下呢個post同上一個post,我記得有人問過好似係放入盒之後就連得翻

都好，起碼我隻野正常

我仲以為一係隻twz1000壞，一係就我耳仔有問題，仲叫個fd幫手試下，佢話唔覺有分別

大家見佢係APPLE視而不見姐
漏音,音質一般, 冇aptx, 唔防水

airpod 一定冇伏...玩完一年仲可以dcfever 900蚊出...

左右眼近視都唔同度數啦， 左右耳聽感唔balance係好正常...

冇話佢伏
只係想講缺點一定有
唔係入耳式同漏音 已經對好多人黎講接受唔到
有D人耳型唔岩仲好易甩

近排想入手隻True Wireless
上網見到隻JLab JBuds Air好多人話cp值高 但依到又好似冇乜人講
除左依隻 2000內有咩好推介 主要想要靚聲同唔易斷線

日本amazon買佐aviot 但集運送唔到因為有鋰電池

睇下退唔退唔到。退唔到有冇日本巴打幫手

尋日隻momentum 終於到手d 聲真係唔錯

玩左兩年 套花晒 仲放到幾多?

套花收600

有無巴打用過華為Freebuds 2？
睇過好多評測都話呢對音質好好
整體各方面都唔錯，但係連接有會唔穩定情况
借過朋友個Airpods用，的確係好穩定無鑊氣，唯獨音質取向唔多啱我心水，有無巴打用過Freebuds 2評論下

有無師兄用開edifier tws 5呀? 想問下低音會唔好散? 同埋配對係咪講普通話?

之前有師兄入左話唔多掂

佢見平平地500rmb 同貪佢夠黑同低調

漫步者我等動鐵同埋佢話有對有ANC,其實500人仔不如加入MPOW T5的大家庭~

想問下airpods音質有冇電話送條earpods ge質素？
小弟木耳其實earpods已經好滿意

心思思緊買唔買個airpods

邊間集運 咁大整蠱

一樣質素

ching 你呢隻要用華為機mate 20 p30用 hwa codec 先可以發揮最大

tenso

邊間集運咁差，我用果間會送

你係用邊間？

ching 叫佢轉dhl ok?

有無人用過mpow t6?

巴打們通常去開邊度睇同試耳機?

貪有type c 同無線叉0買左galaxy buds 暫時冇投訴 音質可接受

哩間真係又貴又麻煩，轉咗用bxxandsxxx 暫時無哩D問題，tablet 都照寄到

未買嘅巴打可以諗諗

Official可以用順豐

下次試下佢

用乜code會有呢個價？

有沒人用過瘋米 AI 藍牙耳機? Bt 5.0 , aptX, 通話降噪

疯米无线耳机-疯米蓝牙耳机-疯米商城-疯米耳机官网
疯米（Funcl）品牌成立于2018年，致力用科技为正在奋斗的年轻人和家庭提升生活品质。 疯米商城囊括疯米真无线耳机系列的疯米 W1、疯米 AI，同时提供疯米 APP 免费下载服务。

之前有ching report 過
伏來的

好吸引

aliexpress邊間咁平？

唔係升級版

忍唔住 已買

慳5蚊唔升級

係咪就快到

升級版 多左咩function?

其實只係整返好有機唔support android 9既問題

我用iPhone 係咪無問題？

成千蚊既耳機都可以壞

大家個耳機論電話果時收音點？
係嘈少少環境講電話，對方基本上只聽到背景聲，有無藍牙耳機呢方面做得好d?

SENN MTW, 對方表示細聲到聽唔到

我件仲飛緊..

有冇人知香港邊度有Sol Republic Amps Air2.0賣？
金色好

請問Mpow t5 通話質素如何？
對方會唔會收得差？

試聽過e12 好想有機會試埋t5

如果1500 樓下 邊隻隔音比較好

完全聽唔到

咁誇張?

唔好有期望

可以試$999果隻 mcgee, D 師兄話一樣，只是貼牌問題。

Ture wireless 唔係玩收音清，除非airpod 果種設計可能好D。

請跟從以下步驟重設耳機:
1. 把兩邊耳機從充電盒取出
2. 長按兩邊耳機控制鍵(S Logo)約6秒關機 (此時LED指示燈會熄滅)
3. 再次長按兩邊耳機控制鍵(S Logo)約10秒去重設耳機
4. 重設耳機後，再按兩邊耳機控制鍵(S Logo)約3秒去重新啟動耳機 (左右耳機距離不可超過10cm)，此時左右耳機會開始自動連接

今日去左試 aviot 01b 個店員話01d 同 nt01ax 基本上係同一隻耳機黎 只係調音有唔同

係日本？
但真唔係呀
咁問下佢點解01b 貴過01d ？？？
連個充電盒都唔同款喎

佢話mpow t5同McGee ear one
我就信

sales都好信

01b,01d 1ax都係用同一款chip, 佢咁講唔係冇道理嘅

請問係咩app

同求 +1

aliexpress

我兩個同事買左Sen MTW都話中左大伏 啲電倒水咁

狗也不屌

試左幾次 已成功
唔該

我買左TWZ1000，但個盒大力搖或撞下佢，外面那三個LED燈就會著燈。
請問大家係咪一樣？正常？

正常

點解要咁設定…咁咪好晒電？一路行，一路閃

我上網睇開箱片，關蓋時都唔會著燈

請問喺aliexpress 比錢，係charge 美金定港元？（即使我已校港元）

但sen 好似只有電量問題，其他野都好好。
會唔會學下前面巴打轉個耳棉就可以解決一切？

八達通master...

試下

差唔到電即係connect金屬位接觸唔好

香港有冇得買twz1000?
唔想買水貨到時有問題好麻煩

入盒嗰陣用力㩒實佢

還有其他買左Twz1000既用家確認下嗎？

Powerbeats Pro 5月先出？

入門一問
x mini liberty
mx900
tw2 plus
點揀

正常既 唔駛大力搖佢都會著

我用過senn 同 mx900
最尾keep mx900

其他2隻應該差唔多

ATH CKR7TW 是否out 左, 以音質優先考慮, 這個價位有什麼推介?

d聲唔知點呢，成$1988

有冇巴打行開星際信和見過隻合作版TE-01d

有冇手足用sennheiser 既mtw
右耳個燈燈長期唔著唔係應該拎去換

關蓋又著燈、輕輕搖或碰又著燈。

唔關耳機事，因為無耳機都一樣會著燈。

咁樣出街放袋入面，咪不斷著燈🤔

1分15秒左右，佢關蓋都無著燈

呢個3分25秒，得登搖佢就著了。可能真係設定成咁？

求elite 65T comment

想問下mx900係咪衛訊有得試？
另外有無巴打玩過royhps t300？見d人cm幾好咁

要訂先有wor
應該無得賣掛

哇屌？即將個盒設立唔係拎出街？

想入隻普通紅色TE-01d,不過唔見有都係得01b

唯有去日森買
巴打熟唔熟日森 點睇間鋪可唔可以用轉運

我個隻差完電，擺係盒2日無用仲有八十幾九十%電好好彩
btw 今日試佢個transparent mode 幾好，唔會好機械聲

上個禮拜我去 Sapporo Bic camera 有最少10盒現貨賣12800 yen 普通版12000 yen

ted01d 會唔會等到六月先出

其實係用少少力搖咪著一著比你睇個case 有幾多電，袋住你睇下佢長唔長著，同埋間唔中著吓粒led有幾用電，起碼我用落4-5日先差一差唔覺走電就ok,ching 都仲係放心放左佢啦，無謂比一千幾百蚊野攪到咁煩惱

响日馬預訂咗對玩，等待價12658yen
比16880yen 買prime現貨另得

01d / 01b係咪有d style似鐵三角ga

普通pop聲，冇話有咩特色調音
1000蚊係咁上下
千祈唔好有大期望

點睇ath 鐵三角隻真無線，好似好堅咁

而家用緊elite sports, 想買多對做後備
睇中左JBL Free X, 定係買返elite sports算？
budget around $1200

鍾意ath調音一定會喜歡
但睇片會有delay

Budget around $1200 有冇好推介？
用緊soul stxs 成日帶帶下就甩 音質好麻麻

TANNOY、完全ワイヤレスイヤホン「LIFE BUDS」。DSPで同軸スピーカー技術再現

買個d narel aviot audiozero 日牌國產貨，要去日馬買...
點解唔比多少少買天朗
雖然都係伏伏地

te-01d同01b有咩分別?

有冇巴打用jabra elite 65t
而家用用下左邊或者右邊是但一邊變到勁細聲
重新連過有時就冇事
但係用用下又係咁
有冇得救

想問下Sennheiser momentum 係咪OK? 音質如何?

我又想等埋Powerbeats pro wireless..同iPhone 配合度高D..

新手想問下
Aviot 01b
Sudio tolv
邊隻好 同價有冇其他選擇
想隔音好少少

aviot 01b 啦，少獲氣

等囉，又唔急

謝謝巴打

做乜鳩？
Tw7000打低左twz1000

bic camera yodobashi全線缺貨咁濟，估唔到Loft有齊

咁咪代表比旅客掃晒

想買隻真無線黎用
不直一千左右
會用黎講電話
係咪65T最好？
唔想用airpods

到而加都仲有人問65T??
究竟有無追post
我就無用過。但係我就見到好多巴打都有怨言。同樣價錢其他會更好

咁你又唔好搞錯呀,65T的確係通話比較好果對,我用左一年都冇俾人話過聽唔到,但聽歌真係麻麻...

咁我都係第一印象係同佢品牌係咪有D本末倒置？

但依家原價買我都覺得好唔抵

所以我咪話呢隻野真係唔值得買。

如果focus 人聲多，應該揀b&o e8 2.0 定sennheiser mtw

b&o e8 2.0 = 1.0 = 俾貴千幾蚊唔知做乜鳩
sennheiser 音質>>>E8
但sennheiser mtw有走電同各種QC問題 睇你好唔好彩

我就係見好多人話同價位既通話質素好似冇65T咁好
請各位巴打推介下邊隻同價位既通話質素＞聽歌比較好？

前四隻任選一隻
而加呢個post都係多人討論緊呢四隻選邊隻

依啲有冇行貨？

到貨 間代運幾正 第一次都有折 都係廿幾蚊代運
好彩無揀代購 開1050比我 蝕一百幾$比佢

ching有冇用後感

一句話。唔介意戴左比人正面都見到好大舊野突出黎就去馬

得第二隻有

今日行過衛訊發現有01d現貨
不過賣緊千3

搵過依幾隻都好少提佢地既通話質素

有冇巴打試過左邊隻earbud 變左right channel
用緊soul st xs2 , 今日都正常使用，一路單邊用緊
但係一對咁戴 佢就冇啦啦兩隻都右聲道 之後得單邊出到聲（因為佢分左去一個右聲道，唔係壞零件個種壞）
開機閂機 重新pair up過都係咁

有冇巴打解答下

睇晒廿幾個posts啦終於
準備入手NUARL NT01AX！
想問下巴打們係咪衛訊會員有得折？
有冇巴打願意share俾細佬我買？萬分感激
因為要買２對

我耳仔好細戴咗咪好柒

我都想要

上面兩條友我都幾肯定答你機會好微
中華民族黎講。香港人係最撚自私
大陸仔或台灣仔機會肯定大過香港人

利申：我無

駛撚有折咩
星際金x 一問已經13XX

唔該巴打

有冇巴打試過TE-D01b&NT01AX？
想知邊個通話質素較好

點解唔自己出去試?
信自己

1280 都得

第一隻連aptx都無
可以不理

岩岩試完 通話屋企人話ok 聽到...
音質都唔錯 起碼好過我之前用既jaybird
不過我唔係好識帶 同埋佢卡耳果舊野係軟身
唔係點卡到耳 可能我唔識用
so far大致上都ok 呢個價錢值得

aviot同 narel 過1000其實比多佢地...
水份含量極高...

但TW-7000有環境音,有辣有唔辣

咁你有咩好介紹先得嫁

等佢地減價...

咁隻TWZ-1000呢

有d現貨？齊色？

。。。。

有冇人知airpod係咪walkin去買就得
會唔會冇貨

想問下airpod2 門市有冇現貨？

最好都係T5，唔洗500有aptx bt5.0...

a牌7百幾姐

叫朋友幫手買
岩岩收到

屋企附近果間有藍色現貨 其他鋪唔知

01d 1300蚊喎 ching

唔係萬2 yen咩

樓上ching 報左行貨價

想問下大約$1500到有冇邊隻係BASS會重D?

隻zero 1000睇youtube好細聲

極度同意，而家 Qcc3026 只係中價級數耳機，過一千真係比多。留返啲錢等 Qcc5100 高階系列耳機出先出手。

等到5100出，新出又要低平D，又驚唔穩定
等到平，又有新野出
沒完沒了

重有jabra active 65T
唔記影

aviot 01b 港行
aviot 01d 日本Bic camera
Twz1000 日本Bic camera
jabra active65T (無影相，領域水貨)

個人最like twz1000 d聲，但佢個mic 廢
jabra 個mic 最正
01d同01b 聲我木耳聽落差唔多

我重買埋小米airdots
講電話好清但聽歌唔得

聽開shure315 有邊隻truewireless音質較接近

點唔得法

AI chan

聽歌得高音，但講電話就好清，用普通聲講野 對方都唔覺我用緊handfree.

01d 終於有港行? 但要1300咁食水?

有冇人用過 taotronics wireless earbuds？
諗緊呢隻定mpow t5

唔洗唸，直接買 Mpow T5 ，起碼呢到好多人買左同開箱，音質唔錯，7hrs 播放夠晒用。我自己都用緊

仲未到手...超慘的

有邊間日本轉運可以運藍牙耳機？

其實好多都得，最多你買前問定先囉
我剛剛係用bxyxxxshxp

衛訊有aviot01d但係要1380

行貨?

搵會員買，應該可以有8折

係，但得藍色，行左咁多間得佢有

1000筆值，用*** s8，越少delay越好，用beatsX打傳說會有明顯delay 求推介

有8折既話個價都ok la

有冇巴打用Tsz-1000突然左耳connect唔到？
今日開始隻左耳好似同右耳connect唔到出唔到聲

今日剛收T5，試咗半日，用iPhone xs max 未斷過（美孚、荃灣、旺角、尖沙咀）交通燈位都冇事。冇投訴啦！音質都可以，煲下希望再好D。

有試過
兩隻放翻落個盒度 禁實兩粒制幾秒reset
再拎翻出黎用就ok

求推介
我唔會用黎聽歌,唔會用黎傾電話
淨用黎睇下片打下機(唔好有DELAY)
有冇咩推薦下

TWS 通病就係講電話同 delay.. Delay 唔會冇，只有多與少，新 chipset 就少D delay...

咁越少DELAY越好

有人接左未?

放幾多,有意

如果未放出既話 有意

入門一問
xmini定mpow t5好

有冇人留意1more真無線?
support aptx同AAC
係大陸官網睇,link去京東買,果度寫藍牙5.0
但台灣官網就寫藍牙4.2
信邊個好

無留意，但好似唔同型號喎

5舊水人仔,即係差唔多600蚊,可以買黎試下
但好似話9月就出active noise cancelling,等唔等好

我有睇啦,之前話有ANC,依家冇,我仲以為走左數,原來仲未出,都好....等下先

ANC 話就話9月，唔知會唔會delay
而家買隻玩住先，今日深圳寄出，希望聽日到
連運動515人仔
到ANC出咗再買過，可能仲有其他牌子揀

我買左MPOW T5,玩住等,希望過左SUMMER有多D新野選擇

MPOW T5香港係咪得水貨?
要自己上日本amazon買定其他地方

我前日訂Mpow T5今日收到順豐電話

巴打係邊到訂?

舊機壞咗唔想等
大概1000蚊筆直，聲>斷線>通話，要香港行貨
Nt01ax係咪最貼近，雖然out筆直少少，求意見

ching寄番黎用左幾多日

ching覺得01b同01d邊款好啲

十日左右。

我15號ship,呢一兩日應該有啦掛

早排買左對st xs2
唔知㩒錯咩掣
依家左右分開左兩個device
就算連晒落同一部電話都無得一齊播
要左右二選其一
打左電話去間公司都話唔知點搞
有無巴打識點搞

aliexpress個online store

通常有得hard reset,一般都係係電盒攞起然後關機,跟住再長按開機,一路按住直到有特別燈,有D係閃紫色,QCY就短閃紅白(記得係兩隻一齊按),試下吧,但不一定一樣

佢係有啲特別聲同閃燈
但之後要點

2日就到
我見佢寫15-25日

20號買, 23號話我填漏野, 24ship, 今日到

一路按死到冇反應吧,完左就放入盒再攞返出黎正路就自己會PAIR左右耳,電話都要重新DEL再PAIR過,要自己試,正路說明書有寫吧,如果以上無效咁我都唔知了

唔同鋪買有唔同,有D用SF送會快好多,我地慢果間要10日

睇睇下又好似ted01b好啲nt01ax好大舊

對Jabra elite sport換左兩次，都係左邊成日無聲，要放返入盒再拎出黎先無事，勁垃圾，究竟係hardware問題，定係個firewate有事？勁on9

兩年前産品，算啦

最初用個一年都無問題，之後就點換都有

jabra frimware 好伏架...

twz1000同ted01d可咖可以分開用?

但有其他第三方既fireware咩？佢唔係一定要裝返原廠？

冇架

frimware最好唔好up啦
我有隻jabra掛頸up左走電
隔離po sony 隻xm3 up fw斬左一半功力添

新手入坑
要求講電話清/ 得閒聽下聽仔
有無推介

我試過65t&nt01ax&d01b
講電話65t>nt01ax>d01b
音質nt01ax/d01b>65t
不過都係自己試過先知

airpod係唔係狗也不屌

未試過答你唔到
不過要隔音唔會諗

01b使用中粒燈冇得熄?說明書好似冇話有

B&o e8大家點睇 音質同收音係呢個價位黎講掂唔掂？個外型好靚

網上面有寫？
Thank you

930蚊水貨唔錯，外形同牌子值500

AirPod 勁多靚女屌喎ching

水貨咁平？行貨豐澤成1600

入咗TWS600玩下，等緊佢運到
已經有sen可以對比下

巴打 xs2用落講電話質素點

係咪兩邊耳機，可以單獨使用任何一邊就即係tws+

多謝你 最後買咗65t

有冇巴打有衛訊會員借黎出對nt01ax
tg: hohoho7s

星際見過有幾間都有

唔該晒

有咩優惠？